屌奶星，文傑真係好撚型😍😍😍

True ATV

咁用雲加比喻囉

真係好型

人型講句野都有說服力D。

全部出去！NOW！

袁馬車想去now?

條柒頭喺now撈唔掂先過tvb
條友啲戲屎到都唔知點解咁多人吹奏佢
on99

袁文傑條撚屌小氣到仆街
洗唔洗屌鳩埋張家輝呀

句NOW!應該係臨場發揮

其他演員俾佢嚇到彈一彈唔似夾定

文傑

佢條女

咁撚小氣抽下亞視都唔得

文傑呢D咁資深既演員
導演應該唔會強制佢跟足劇本讀

袁馬車想去now?[/quote]
條柒頭喺now撈唔掂先過tvb
條友啲戲屎到都唔知點解咁多人吹奏佢
on99[/quote]

終於有人同我一樣淋法.......d戲屎到呢

ATV No.1 Fan

真亞迷

亞視味濃

條柒頭喺now撈唔掂先過tvb
條友啲戲屎到都唔知點解咁多人吹奏佢
on99[/quote]

終於有人同我一樣淋法.......d戲屎到呢[/quote]
淋你老母咩淋
死撚返屋企淋自己啦
字都未撚識打

咁撚柒小氣

頭先文傑又屌人喇

最右手邊果條女比佢嚇撚到

喺NOW芒果台主持D爛鳩冇人睇音樂節目

點解now sports唔叫佢過去講波

on9
真係以為自己係專業評述員？

佢只係一個識少少波既濕鳩四五線藝人而已
咁一般藝人少有咁分析足球,咁D人咪以為佢好有料囉
再加埋佢整個垃圾PAGE養埋一堆傻西瘋狂幫佢吹奏
先營造到呢個效果

佢個垃圾阿狗PAGE一言堂到仆街
成班圍爐打飛機
諗起都想嘔

護主犬：謝賢，keith,fung仔個d
依家都走得7788

搬龍門到仆街

咪臭係
濕鳩藝人又冇人識,請你把撚咩
佢D所謂評論完全唔入流

佢只不過係藝人講波
專條毛咩
成日用專業自居

佢一場論就得
人地一場論就比佢屌
到比人屌佢一場論佢就話人老屈

原來呢度有同好真係感動
果個垃圾PAGE淨係容許果D所謂管理員開POST
人地開一兩個POST又話人地重覆又話同阿仙奴無關唔俾講
自己友就瘋狂開POST吹契袁文傑又讚靚仔又話演技好就冇問題
我真係想問屌你而家袁文傑加盟左阿仙奴咩?

自己憎奧斯爾就瘋狂叫自己D馬仔出POST狂屌
人地屌下基奧特就屌鳩人做咩屌基奧特,又讚基奧特有作用呀又話呢個價錢你想點
喂屌你老母唔夠班就唔夠班架啦
要睇埋佢幾錢先屌得呀?

班傻鳩係咪真係以為自己好有影響力先?
唔通雲加會睇你個PAGE見你狂屌奧斯爾真係會賣走佢咩
想笑撚死人

2006世界盃 好似係
仲有有時做下嘉賓

奧燒第1hater

之前同佢開過火
扯火block鳩左佢
最on9係佢去到德國版都用老師教訓人既tone好似個度係佢主場咁
屌你係人地德國版你都當自己地頭

唔係亞視呢D垃圾台冇人會鳩搵佢講波咩
成日提住自己講波經講得好所以監製賞識佢搵佢講波
屌你唔通黃碌撚又係講波講得好所以搵佢咩

實際上係亞視冇撚人上去
又要同無綫打所以咪又學人請班藝員上去節目

條傻西就以為自己真係好有料
日日喺度打哂飛機咁

佢地個鳩屎PAGE仲話遲D出收費節目
我想同佢地講而家未到農曆七月,唔使咁早做神功戲喎

最撚ON9早排又狂讚件垃圾加比爾有血性又好撚勁
之後而家又屌人地廢

屌,人地晨撚早屌過佢廢啦,但一屌又俾你班一言堂屌返轉頭又吹奏人地

條友講得冇錯喎
亞視冇問題嘅話袁馬車咁你又唔撈